懷疑有狗仔去緊支援？？

雖然小妹都好想今日發夢去野餐，但之前發過惡夢屋企今日堅決唔俾我訓教發夢，所以大家發緊夢，野餐緊既加油！！！

重點係 ！！！！！
小妹大約八點半發夢經過TC狗屋，見到有兩架旅遊巴上滿晒狗仔。唔知係咪去支援，無論如何大家小心啲啦！

另外係IG：protectourplace 睇到話佢地有預備大量支援
總之萬事小心！！！！

請君入甕啊